[長文] 舉少少歷史史實以及相關報導， 破除中間派仍對反對逃犯條例修訂立場有懷疑既部份迷思

未有逃犯逃例爭議前，中國政府強行逮捕政治犯既 銅鑼灣書店負責人及員工被失蹤事件

2015年 銅鑼灣書店 共五人前後相繼係外地失蹤

其後全部五人都被中國警方控制 並要求係電視上認罪

當時銅鑼灣書店正打算出版 《XXX的情人》 一書

前店長林榮基逃亡到台灣之後上過公視 《有話好說》節目 表示當時被逼錄影認罪 否則會被虐待

原片，林榮基被逼錄影既time stamp係23:20

本案包括好多疑點：
例如點解同一間書店會同時係外地被捉到大陸，而剛巧呢間書店所有相關人士都係罪犯？

股東桂民海因03年醉酒駕駛被通緝，但根據百度百科，相關條例係2010年後增設。

然後，台灣政府對引渡陳同佳立場

台灣中華民國政府主權不獲中共承認，因此中共統治下既香港政府根本不可能與中華民國總統蔡英文簽訂引渡協議。

中華民國政府因為主權受侵害，以及自由及人權考慮，總統蔡英文多次公開反對修訂條訂。

因此，香港特首林鄭月娥電視訪問一再以陳同佳案作藉口強行推送中條例，以「一定讓謀害佢哋女兒嘅人繩之於法」，係掩耳盜鈴，食人肉饅頭濫用大眾對慘劇既同情心。

中國司法獨立？

政府高官對中國政府司法獨立公開錯誤註釋，與中國最高法院院長周強註釋明顯不同，誤導市民支持條例。

李家超曾經在立法會保安事務委員會聲稱：中國司法獨立排全球前1/3

翻查《紐時》報導，中國最高人民法院院長周強2017年1月時公開譴責司法獨立概念及其他人們鍾愛的自由主義原則、警告其他法官不要陷入「西方」意識形態的「陷阱」

source:

煽動叛亂、顛覆國家政權以及叛國等國家安全法疑犯，將會移送到中國法院受審，修訂引渡條例嚴重破壞香港法治地位以及市民言論自由，而且受政治檢控者如果要證明引渡牽涉政治原因，由於中國大陸法制係有罪推定制度，疑犯需要自行舉證。當中國國家機器有意將政治罪行包裝成刑事罪行，市民難以舉證保障自身自由。

相關魔鬼細節延伸閱讀：

外國勢力？
首先香港係資本主義社會，小學常識科已經知道香港係國際金融中心，有大量國外企業、資金利益。相關條例將會直接破壞香港資本主義核心價值，根據中國官媒《環球時報》總編輯胡鍚進撰文，中國政府自稱實行既共產主義，最終目的就係消滅私有制，呢個亦係中國大陸大部份企業都係國營企業既原因，修訂條例破壞香港法治制度以及商業社會模式，破壞資本主義制度與民主自由之間既緊密關係，加速令香港意識形態走向赤化，在港外資對修例採取反對立場，不但係利益，亦係對人權自由既考量。

至於乜野係外國勢力？
以下用少少篇幅講解一下中華人民共和國既歷史

中華人民共和國前身，中華蘇維埃共和國，係蘇聯國家機器「共產國際」係中國扶殖既政權，中華人民共和國本身，就係外國勢力。

1950年，中華人民共和國成立一周年，紅色中國以「人民志願軍」名義，受蘇聯資助軍火由鴨綠江進入朝鮮半島，聲稱「抗美援朝」。中華人民共和國係朝鮮戰爭，收受外部勢力資助，成為朝鮮半島外部勢力。

1958年，毛澤東及蘇聯領導人赫魯曉夫就建設長波電台意見出現分歧。1966年正宗交惡。1971-1972年紅色中國藉著美國國家安全顧問基辛格秘密訪華，以及乒乓外交，借美國力量牽制已經交惡既共產陣營老大哥蘇聯，咁算唔算依靠外部勢力？

中共港共高官最鍾意指責外部勢力，對自己國家歷史視而不見，採取隱惡揚善態度，面皮極厚。

人權、自由、民主，係香港核心價值，抵抗共產主義意識形態侵蝕，香港憲法完整不可讓步。

每一個人除左擁有言論自由，亦應擁有免於極權恐懼既自由。

But the peculiar evil of silencing the expression of an opinion is, that it is robbing the human race; posterity as well as the existing generation. - John Stuart Mills

pish

中國法治

Push